蛇王二食邊隻燒味飯好？

趁佢未執嗱嗱聲去食多次
一定叫餐 但係唔想食潤腸
邊隻燒味飯正d？想食油鴨脾唔知佢好唔好食

燒味普通
食個蛇算

食個飯都咁煩
你想食乜咪叫乜囉
燒味來來去去都係嗰幾款配搭㗎啦
加上蛇王二平均都好食

利申：平時食開叉雞飯 佢哋個糯米飯都好好食

好咯咁